6668 星盛商業管理 IPO苦主討論區

【新股IPO】星盛商業管理6668明起招股 一手入場費3919元

星盛商業管理 （新上市編號：06668） 計劃發售2.5億股，集資額最多9.7億元，招股價介乎3.2元至3.88元招股，一手（1000股），入場費3919.1元，公司將於今日起建簿（book-building），於明日（14日）起至下周二（19日）招股，聯席保薦人為建銀及中信建投。公司預期1月26日掛牌。

過去公司曾多次遞交上市申請，執行董事兼常務副總經理牛林回應表示，公司現時招股是根據目前公司的發展及整合整個市場的分析之下作出決定。

公司提到，去年爆發疫情至今，集團自身財務等各方面影響有限，又認為公司屬輕資產管理類型公司，僅對租金提升收入方面有影響。

公司是次引入4名基石投資者，包括Pilgrim Ever Project Company認購500萬美元、SCGC Capital認購1050萬美元、Shenzhen Qichang Investment認購1520萬美元、Virtues Origin SPC and Virtues Capital認購1000萬美元，合共認購4070萬美元（約3.17億港元）股份。

值得留意的是，Pilgrim Ever Project Company是由新世界 （00017） 旗下K11 Investment全資擁有。

公司集資所得55%尋求其他中小型商業運營服務供應商的戰略收購及投資、20%整租服務模式用作零售商業物業翻新、10%進行擁有優質商用物業的項目公司的少數股權投資、5%提升互聯網及資訊系統、10%一般業務用途及營運資金。

有無人會抽

留明

準備按左層樓去抽

撞快手 啪啪啪 撞快手 啪啪啪

抽一手玩吓

Gogogo

一手睇下有無~

所有新股都抽就岩

All in

LM

大灣區商用物業運營服務供應商星盛商業管理（6668）今日首日招股，孖展銷情理想。綜合7間券商首日為其借出84.1億元，相當於公開發售集資9,700萬元計，超額認購86倍。其中輝立借出35億元，富途借出26.6億元，信誠借出6億元，耀才僅借出2,000萬元等。

已經爆到7彩

都唔明風險咁大都爆到咁

啲人錢多得濟

落咗張B1飛
諗緊星期一抽唔抽飛，驚撞快手孖展預留

回撥5成

撞快手？

可否指點下有咩大風險？

一手黨lm

你望吓佢收入來源就明

3ac抽1手中左先圍爐哭喪輸淨幾多

一定抽，依d一定升到9彩

唔撞

唔係好多物管都上市潛水咩？

但近排d物管股都炒過下

各抽1啦
輕手

前一兩日新上個兩隻都唔得
明明成版係度炒高緊

coco park幾多大brand跟佢搵食

基本上同一堆客跟佢係任何大城市做返同一set野都係咁吸客

其他物管係主力住宅物管唔可以相提並論

呢啲細股冇乜信心
一注B頭算數

抽10手下算

嗰兩隻咁細，冇得咁比

有無得升100% 先？

真，抽唔中點能解要畀錢

下，從來冇俾過手續費wo用現金

依排好似得佢一隻新股
唔抽仲有d咩抽

抽5
Coco park

一通就係抽中唔使手續費，但抽唔中就要俾

coco咩來頭
十年以上無返過大陸 所以唔知

你地用咩抽架？

無信心上

用開果間100%免手續費

in 致富,we 7s

抽少少， 望中一手，
total loss 都係$3xxx。

邊間 thanks

致富

致富孖展唔中都要比手續費

大佬
有邊間孖展唔中唔洗俾息架

做連登仔生意很艱難，
要求人地做義工，
有汗出，無糧出。

咁我梗係假設佢地講現金抽邊間唔洗手續費架啦

手續費$100
唔係講緊利息

講緊手機費$100
有d 證券唔中淨係收息唔收手續費

咁有邊間孖唔中就唔洗俾$100

好多
信x證券

我知講緊申請個手續費。
依d 費用抽之前已經講左收定唔收，
抽之前自己決定。

不過有時見到有人問唔中洗唔洗俾息/手續費。

星盛商業Coco park(6668)
已經申請95％孖展抽200萬股($784萬元) , ~39.5萬本金 ,
利息2.98%,借6日 , 利息＄3700元 ,雜費$500
假設中簽率0.5% , 抽到10手貨，升11%平手 ($4.3)

抽左先睇招股書

排左10手唔知有冇得中

潮文黎?

雜費500 咁on9

廢立今次都有95

宋都服務

抽左4百萬股

孖左兩球
等左苦主

股定錢

錢
入左A中飛

有冇人用匯豐抽？

其實抽一手同抽十手中獎率係咪一樣？

一係中
一係唔中

會升幾能多？無300% 講真興趣不大

300屌你咪天真啦
醫渡150%都已經好盡

係 睇運

建議買利記冠軍

加油 賺多啲

打多左個0？

咩春BBA？照抽？

第一日撞快手招股，怕唔怕孖展客即沽冧價？

講到孖展客會中好多咁

呢隻銀行冇得孖？

現在已經預計超額500倍，B1派到0.8%已經可以開定香檳慶祝，
我自己也只是保守估計派0.5%

200穩唔穩到1？

榮萬家，宋都服務含哂能

現金抽400手玩下算

有冇人用hsbc入

大戶

牛牛抽b1,走得快好世界

老散一名

今次致富要50蚊手續費

因為你遲左抽
尋日抽應該唔駛50蚊

個個都最尾一刻先抽

孖左a尾

一手黨志在參與

1手參與

呢隻有啲妖味

逆向d咁諗：
下星期5隻新股接近開招（快手，賽生，微心通，諾輝）
如果幾大星期一幾大投行保薦人掉少少錢落去星盛身上炒+爆上，同期招果d新股熱度高多人抽對佢地有著數

恭喜, 50%

一手黨路過

冇，細物管，怕，只多注Ａ頭。

如果真係大派Ａ頭，又未必好事，我希望中幾手，每手賺幾百。

之後幾隻才能主力。

點部署

驚會破發

咩環境呀？

聽日出結果~

抽1手

呢隻超額多佢地好多喎

呢兩隻係同其他明星股同期招股
星盛招股冇撞其他 所以先吸哂所有資金
根本唔代表啲咩

聽講會做到一人一手

好似正苦債劵咁

咁少貨點一人一手法

B頭唔抵

正, 頂死D一手黨
B頭慘, 中得同A尾差唔多

對比起Vsync已經好似好好
A尾手數多B尾近一半

國配超9 倍 都ok wor

星盛商業(06668)明日掛牌, 香港公開發售部分超額認購約756倍, 按照重新分配機制, 有1億股由國際配售分配至公開發售, 令公開發售股份數目增加至1億2500萬股, 佔發售股份總數五成. 國際配售超額認購約9倍. 認購一手1000股, 中籤率百分之1.29, 認購100手穩獲一手.
股份以3.86元定價, 接近招股價範圍上限, 預計集資淨額約8億8130萬元.

同Vsync差唔多

中得6手

精神精神

屌又唔撚中

又唔撚中
20手同1手無分別

21.4 % vs 1.29%

有分別喎

柒左 原來中左

一通有消息未

你都on撚9

bin c

Yes

暗盤7蚊

8 ok?

邊度睇

1.39 又欺騙我感情

一手唔中,又係圍晒飛,一手中籤分配極低.

有消息？

大貓你預teatime la

一手黨機會渺茫啦

1%叫隻吊那星去死la

只用現金銀行抽 證券行應該孖展息都蝕死

抽100穩中1

一手黨抽唔中

100手得1
500手中6

推

現金400手

應該點都食到d掛

永升

V升

升盛

得4-5手囉

50中1

10手匯豐已退錢，退哂

all in cocopark

退咗錢

唔怪得銀行冇開孖, 良心企業

Coco park 啪啪啪

升100% 我都夠啦

Hold 7日汁萬幾

你就on9
我話如果一人一手 第二手要300 中 1
依家唔係1 人 1 手 咪100 中1 200中2

你抽左幾多呀
妖才孖左200萬
升0.1x都夠打和

有國暗未？

唔中

PK HSBC
又唔中

有冇暗上暗

耀才點解成日都咁遲先通知

師兄 你有無計錯阿 9成孖wow

仆街莊 上左b 唔升番十零廿倍都對唔住自己妖莊嘅朵

a尾完勝

孖兩球
手續費加息都係900幾
預計中6-7手喎

又唔中我今個月行咩衰運

中3

中7手
6%都會中多手都中埋

GOGOGOGOGOGOGO

我唔夠膽抽多。

會唔會破發

200中3

thanks

4.3

賺毛毛

有無人會暗盤追

有無天選之人一中一

邊到有otc睇

4.8

冇得gel

都唔夠食個tea

準備支牛破發

暗盤大瀉

希望夠買過盆菜開心下。

麵麵fd 子？

都唔撚中，jel條撚

依隻聽日死梗

暗盤就係最後逃生門

崩盤了

Jel唔起
睇埋聽朝

聽朝一開即插，實低過宜家

牛牛lead緊10% 可以講係玩鳩完

10手牛牛走晒

4.8走哂，賺少少算

4.8走晒10k,頂你個制

其他行暗盤做緊幾$?

妖才4.4

耀 : 4.39
輝 : 4.39

輝立 4.38

一手中籤率1.X%唔會咁廢下話

呃夠貨賣
快d升啦

又要叫牛牛班少年股神接貨

屌你百幾頁快手

聽朝破發

2129，1945 都破發沉到唔知邊到

牛牛特別多北水，誤導性好強。其他盤幾乎唔郁，牛牛就自己玩高山低谷莊家股味道濃

屌一蚊都無
垃圾大灣區股 仲叫人上去發展

無任何概念，塘水滾塘魚，純粹市好cap盡就散水，你想點升？

市差喝d根本上唔到，或集資額/定價cut 1/2-2/3

呢隻叫好嫁啦
榮萬家真係食左屎

諗起燁星令我決斷放左佢算

呢隻背景好過1941好多

利申 中過 9916 伏

記得個時依兩隻輪住上

Strong hold埋今日
聽日再算

牛牛溢價低左
食多日花生先

過夜 聽日上5.8

7 ok?

21% 跑赢恆指

輝 4.72
牛 4.77

4.6全走 減番息 賺得四千幾 嬲嬲地去食tea

耀才 4.7

物管股正常發揮
萬象城首日都係3,4成
1.7%機會先賺一千蚊 手續費都蝕埋

認得一手係咁

橫盤

其實都符合自己預期。

我本身都係預佢4.5-5.0左右，收貨了

長睇去唔去到$10

夠唔夠你食盆菜
不過盆菜可以好平, 都可以好貴

平價快餐店盆菜應該都夠

大快活盆菜都有難度，
食二手飯算。

M記加個大算

上到4.5 都還可以

1手 4.3 賣左 扣晒有 330賺，
加大算。

4.4走左 弱撚到

好彩琴日走晒十幾手

扣埋息執到千零蚊
差d屎都無得食

屌,一手ipo未放呀

4.4 掃入

準備新年肥肥

快手死硬 千萬唔好抽，

要買，買星盛

大灣區機會無限

廢股

未入

尋日喑盤4.7入咗！今日4.3放
垃圾

正 番招股

垃圾股，都唔知怪唔怪佢
上市撞正快手，心通，恒指大跌

保薦人其中一間出晒名專出爛deal

個名臭晒 根本唔識護盤

下次避得可避啦

星盛商業Coco park(6668) 總結
95％孖展抽200萬股($784萬元) , ~39.5萬本金 ,
利息2.98%,借6日 , 利息＄3700元 ,雜費$500
中簽率0.5% , 抽到(10手) ,最終成本每股 ($4.3)
賣出10手平均價$4.415
淨賺$1,150,回報率0.29%

留名等睇大灣區爛尾概念股6668暴跌苦主

留名

就破發了
屌你老母大灣區

追咗幾萬股